【I/A】守望傳說 Guardian Tales (20）海軍event 開始

廠商：Kakao Games Corp.含中資

Kakao Games, the gaming division of South Korean messaging giant Kakao, raised around 140 billion won ($130 million) from a number of investors, led by Tencent. The Chinese megacorp invested 50 billion won ($47 million) in Kakao Games, now owns 22 percent

官網

屌你老尾誤中 1001

點解係海軍event?

見佢個封面係海軍

公會活動

想問下應該點組隊好啲
可可 尤金 海軍有專

同埋想問下微課應該買咩好

海軍無專
有尤金 火爪 有伊娃 可以點組

資源全部入海軍，升爆之後先搞尤金
組隊是撚但，你都係過曬pvp 之後再諗

Lm

終於可以唔洗刷進化石住
開始刷吓魔鏡先

微課定義係乜
398進化抵玩

刷邊隻屬？

水先 可以auto

好彩保底冇歪

利申： 中課

土花 尤金連專 海軍無專
里程抽完免費200鬆啲 應該下個event先再抽到300換海軍刀
買碎既話升邊隻先？好唔好留返買海軍碎

可能月卡/通行證呢啲抵唔抵玩

土隊？

2隻

無定義
玩FGO啲人課1000叫無課
課到一萬都叫小課

土弓土花土坦土補

成日見到可可都以為有人叫我

希望嚟緊兩日十抽角色都唔中
比我留返兩邊保底就最好啦

祝大家第三十抽保底成功

歪左不過幾好
佢應該後幾期內會做event主角
火爪點都要等舊角色擔正完先

30抽保底
你唔抽咪唔中囉

我搏緊免費抽中火拳

我知啊 但我又諗住唔好蝕咁多比佢呀嘛
所以我而家已經卡好咗武器保底 剩返九抽
角色依家仲有27抽
所以就係希望二十下都唔中保底 留返七抽俾我抽狐狸

免費抽一定要抽
佢應該想留個保底抽下期隻淫娃

1Ser啲禮包

你好聰明呀知我鍾意普屬淫娃

請問我開高階進化石，開出黎無嗰隻英會唔會照儲

會

感謝各位巴打暗中祝福,打完PS4返黎免費十抽中埋油金
依家拼埋火山號角就齊近戰隊

新手留名

thx

抵你中
翻譯造福人群

開放吸歐氣
感謝各位巴打

原來有新協力討伐! 有冇巴打打完可以分享下點打?

武器保底又中多次海軍武已經第三把
結果尤金都係要靠里程換

推下 認真問
同埋唔知刷邊隻碎先
海軍活動無跟到 得3星100碎
土花3星150碎
尤金 farm完活動應該220？ 買幾下就上4星

又Y左蘭兒專 哭撚左

+1

我覺得跟活動會好好多
起碼你唔會咁辛苦
聽人講就算刷70進化石都好低機率出
除左課金買碎之外 活動應該算係最易拎到最多
所以跟活動練最好

利申 唔勁但只係用窮撚角度諗

大神們 差唔多有300里 武器未抽到保底 博唔博火拳練隊近戰隊好

可以留到抽狐狸？
狐狸會幾時更？2 wk？

打緊8-1 而家海軍連專 火爪都連專
3星角有傘妹同土花
專有彊屍女專，戰女神專
而家有300母豬
換唔換彊屍女好？
定傘妹/土花既專好？
近戰隊係咪必要油金

Btw有冇公會收人

其實而家都可以110% auto 50
60就算你尤金5星 帶3隻垃圾都auto唔到60..
計過110%刷50都拎得齊進化石

抽埋免費先啦
同埋我覺得換武好過換人...橫掂啲石多數都係抽人
唔知邊日就歪左隻角出黎
武器就伏到喊

其實係要抽角色好啲，歪歪下分分鐘可以5星埋甚至68，但抽武就真係乜柒都無

完咗尤金活動

究竟買唔買進化石禮包好呀？

琴日保底抽歪左中火戰
今日free 抽火拳出兩個白盒
不過又係歪左出土弓同海盗
土同水隊都齊腳

有冇公會收人

留名

隨機合出伊娃專
但係已經有一把

隻隻三星都女角
其實我覺得男人婆應該變返做男人
唔着衫show肌 再加個龍紋身仲正

利伸 非gay

你係300里程定300母豬石

點解我中專都係得4星

未中保底唔洗驚

吸血鬼值唔值得練 有專買

如果你用100石=50體換算返就大約等於7千石，係小小偏貴，貴左既部份就係你用黎買左巨量時間

Btw依家連課唔課金都要問人

我實建議你買哂佢所有禮包

4星係咪無用，明明都係白盒

巴打你咩隊, 有閒位又無其他角色咪練下，佢仲要暗屬坦白講除非你有暗炮或暗狼，如果唔係應該無乜人為左隻2星刷佢進化碎片

30抽內必出5星綠專武，你抽到第幾抽

我都未知
光隊我有三專武 淑女 蘇怡同伊娃 但無英
火隊有女神無專
普隊有伊娃都係無專

等夠石300應該換女神專
繼續抽等出淑女

有無公會有位肯收留
草人得50萬分左右。。。

今期保底未抽？ 定係出左女神角， 偶像專？

保咗女神角 淑女專

係爆唔爆石嘅情況下拎齊?

好雜下，唯有睇免費抽出唔出到一隻核心角俾你

抽埋聽日如果聽日都唔保底嘅話 我決定放棄20抽
留返保底等下一隻
狐狸 我要來了

段引戰文呢？

抽武器,真係成日比埋D奇奇怪怪野

有無公會收人 會每日ON+打公會戰暫時2W3dps

依家寧願抽重複英，用黎買碎好過

新手亞2求公會

唔係當初抽咗200抽武
而家起碼都有隻68坐陣

忍唔到手抽武抽到保底
我真係屌你老母以後唔撚再用石抽

3星都唔多把，弱智架

搞到我唔知抽唔抽火爪武好尤金連專+火爪角你地會博埋把武定抽英？

總之我淨係知抽武弱智抽人重複都有用，抽武全垃圾真係喊出黎

今期會戰d人咁勁

佢個突破系統就係要你抽重複 抽武器係阻礙發育

玩海軍真係唔夠石覺
幾時先可以養肥佢開下隻

覺醒包最抵（因為70lv車仔我打唔到三星）

想請問如果有300卷買尤金專武好定買土弓隻英？

專武

ios 想課金都唔得，有冇人係咁

進化石副本 三星同兩星 係唔係唔會影響跌幾多碎片？

岩岩試左次 兩星反而跌得多d

你地會唔會用星碎抽進化石

起碼有3隻係廢既
雖然多左招, 但係都唔難打

但冇專武 隻角又廢廢地

你睇下D組隊技夾唔夾

因為我又見人話唔用補加彊屍妹
但咁樣冇補咪好易死

疆屍妹有補血技

請問依家有得模擬公會boss未？搵唔到

遊客登入?

我應該抽角色定係武器好？
專武得機械工瑪利安，同埋欺詐師，土坦。

玩左成個月差唔多啦

韓ser今次更新先有，等下次啦

有無香港公會收人 玩左兩星期
28000秒傷 長玩
有位勞煩留TG我加你

開晒所有英 同 sp先用

想問點睇d技夾唔夾？

升滿一隊 已經無咩動力再刷多隻原3上5星
幾時可以送多D/雙倍掉落 唔想一隻刷成個幾月

有無人都係咁
我明明玩緊突然彈出黎
appstore無update架喎

btw 我見8591 D人賣單傳說角都賣幾十蚊
保底都賣 係咪咁厚面皮

錯頻

Me 2

我都係，官方係咪想搵理由派石

我鳩估韓服個邊更新
之後搞到呢邊

加一， 派多十抽啦

我iPhone都係咁
有冇an機朋友都係咁？

我唔要石 你reset 專武個保底就夠了

me3 咪係 派多十抽啦
睇死佢又係送70體過骨

我做爛市 比多1抽我收貨

逢星期日都一百體，無咁少嘅應該
樂觀啲

都唔明佢做咩要韓服先行 成本平D？

睇佢搞幾耐架姐 如果1粒鐘內 我諗都係50體

100體有西用咩，10碎都唔知有冇，送石/抽好過

新手請問ser 應該點選?

點解我入到既

工具人

睇嚟整番好

又歪左 歪都歪隻土花比我啦

我覺得唔係歪重覆已經執返身彩

洗滌靈石 x1 和 寶石 x300!

領取獎勵的優惠券代碼如下！
asiapirateking
asiawholethrill

換裝果到 左面睇
例如土弓全隊加遠攻
但係你3隻近 咁咪食唔到

火龍好似全隊加火攻, 3隻都無火, 咁睇落咪曬左

入到

應唔應該谷隻土花上5星之後先慢慢農返D母豬石?

你差幾多

同埋本身有無原3 5星

50免費抽完左
單角連專應該要賣20蚊

新code:
asianosysheep
asiaswiftwave

有三百幾母豬
得隻土弓4星, 海軍三星, 土花4星有2百幾碎

呢個舊嘅

SORRY 其實我講緊第2隻GAME

咁樣就算連晒

即係海軍招技觸法到cc就可以chain晒4個技

咁睇黎你係無課 無課真係唔建議用母豬石
儲3百母豬石 難過你600碎好多

OK, 繼續農

到你刷到頂唔順既時候咪換少少
反正都唔知可以玩幾耐

兩星期終於4隻63

on9 fb又柒，copy&paste前日果個post

係呀

所以一早睇英文算 亞服條友真係柒撚懵懵

想問坐飛船黎嗰啲送心心訪客如果我㩒左佢落懸崖會唔會有影響

會嬲左你 下次唔來

屌想要啊.....
我歪左土花土弓都未出

真？
成日㩒左佢地落街

我有連專但無心機練

勁啊呢隻, 我有專冇角

我都知勁 但得3星零碎片

咁排位有冇分別，例如你中間兩隻對掉左 有冇影響

下個活動到底係佢定係冰狼

冇

而家土弓 海軍 尤金連專，已經係抽晒保底既結果
海軍岩岩上四星
土弓up最後幾日先入坑
拎唔到活動啲進化石
靠自己刷60關而家先得200碎到
倉仲有暗炮同保底出黎既蘭兒，冇專
專武就仲有 戰女神
海軍專突2
如果刷進化石上5星應該簡邊隻先好？

點轉做英文facebook

唔知

一律升爆海軍先

無 咁排係方便你睇
最重要係第一隻姐

地區

但海軍果關好似係減傷關
我冇土花以呢個人腳係咪唔駛諗刷70?

里程先岩

用開土戰升覺醒過下，而家土盾又有專，又要升過，快D開回覺醒石啦

隻土坦5星好有型但係又冇資源練...

珍曲

asianosysheep
asiaswiftwave

想問下如果係屋企個商店見到有覺醒石係咪必買?3鑽2粒中階生命石

i know that feel bro

我會 咁少鑽

明白了

全部5星

lm

我拎土弓過到70

一隻遠攻都冇

僵屍妹勁？
我全部都有角冇武 有武冇專
3星有海軍 火爪 僵屍妹
武有土花武 尤金武
都唔知升咩好

可唔可以po 個3圍數字望下
同埋要配咩隊員？

呢隻驚冇乜特別弱角, 係睇你俾唔俾資源佢
人+專一定最好, 你咪睇下你想玩遠攻定近戰再決定囉

其他角就唔知但係海軍土花一定有排用,
如果唔係大課你可以投資落D唔會蝕既角色囉

籣兒唔太勁

見到韓仔直播一上線送勁多石 因為又更新左D收藏成就

想收一個高進度 棄抗號
唔洗好勁個帳 歡迎pm

依家最弊全部都冇連專
我都只係課得月卡
諗緊里程換咩好

係愛呀

點高法? 有無大概要求?

你未過到70覺醒石關/碎片關既話一定換土花,
土花行頭拖土隊加成出技炸會快好多

5星勁喎 講堅

都岩 不過咁就冇海軍專
要草到下一個里程應該唔易
我本新升緊水隊 土升得仙子
所以好糾結 岩岩先到第8章

水隊你上個活動有換到海盜專加海軍土花都夠做啦

有專既海盜都幾勁打boss

有土花點解要砌水隊

咁未必個個都土花起手既, 練左水隊先之後刷土花先刷土碎都冇辦法

有無tg谷可以圍爐吹水

土花武係今次歪抽中
我首抽海軍之後就冇抽過
一直等到今次先抽

請問點勁法
認真問

有冇link

想抽武器可以等下個活動
抽60 送 20 里程

認真答你，土花專

呢個韓仔一開SER就抽左新英同專武
依家J緊

土花唔洗諗

有D人都幾仆街
輸唔起玩kill app 整斷人地

係每60就送20?定又係好似保底咁，首60先送20

唔係話冇用架咩?

想問下想練隻奶媽推圖應該練邊隻好

14日 EVENT
解完就無

似土弓個時活動任務

有用 一直都有人講 同你打機拔線差唔多

水屬就雙子
唔係就土妖精

Link唔到account 有冇巴打知點搞
而家每次出一出又要tick佢三個terms
好煩

下 咁on9
不過真心其實個個都三巨頭咁 我輸嬴都冇所謂
志在拎佢啲牌

呢個陣羅馬輸到仆街
點解好似差過之前搭隻土妖

哦，咁留石先
佢任係角/武各60?

有所謂都唔得啦
排百幾位都係會配D頭10
有D人拎住隻68LV都要玩斷線 唔知做乜

我試過幾次hold住唔走佢會彈番去贏個畫面

你隊長土弓，隊員土花，但上尤金buff近戰

上左鑽1就求其啦,
未上既話放兩隻硬既前面 兩隻遠射既拉去角位

我亂入鳩估， 不過呢到都成120抽，3萬幾石.gun

唔等啦 好無聊
我保1000分算

試試先

可能對家部手機自由落體左

儲一邊60應該無咩問題，另一邊要抽滿60唔課有啲難度

手賤又課左，真係要停

下次更新 有一點點資源補給
又有無限塔可以AUTO
又有成就解
粒覺醒石 reset石 好似好寶貴 送得一粒

武器保底留去下期蘭兒up算反正呢期武器我抽到都冇用

下期活動角, pick up池係呢隻九尾+疆屍妹

頭先土花打蘭兒輕敵
食左佢2個技之後中埋佢連技死埋

點升得切

抽回來+50%的用途

係咪土花土坦土補就得 無土弓
剩返塞海軍？

見對面幾隻拳角以為屈牆夠打原來隻隻都可以打穿牆

你想要輸出盲用土炮, 有加土屬攻
土盾+海軍係拎黎打羅馬防守上分

頭先隻土弓俾吸血鬼加專穿牆吸死

尤金羅馬感覺上麻麻...都係競技場用..

都要入場刷event, 佢event又越改越難

都練唔到咁多...你除左3星會唔會比覺醒石

我剷之前俾埋你地睇

連技接唔接到?

會, 有D 2星角仲勁因為好快可以5星
睇你自己課唔課, 我月卡黨習中練一隊先

終於蘭兒up

咩專黎, 4星隻普龍?

好撚可愛既蘭芳好想練

講錯, 2星普龍

你地多數砌咩卡片落坦到？

人地d 藍角都好勁
唔知邊隻夾到自己隊，又無得隻隻練

羅馬土弓定土花做隊長好D, 2隻都係4星的話

正呀 就強5

你都踩左d 2星好耐，上次仲搞到我屌錯人

大把人玩土坦啦

哇 本身得一隻海軍連專就開左局
今次就走去抽尤金
第30抽保底中返海軍都算
抽多20野又係出隻海軍比我
個pool得一隻3星架咋？

不能盡錄

我邊有踩好耐
係果陣講左一次姐

正常人係抽到戰爭女神

哇有愛

話是話隻驚迫害光、暗、普屬
刷碎特別少

真係是但比一隻我都好丫
連中3隻海軍真係屌出黎

吹呢d風搞到無課/輕課個個都追全隊3星，連羅馬都輸到甩褲棄game

少左碎係因為少一隻兩星角，如果要計到咁盡話2星角碎換返英雄石咁無野講

咁我刷土花碎 練土坦土補 跟住母豬石買海軍碎先

Btw 母豬石個名點黎

好似大陸字

水軍（專武）火瓜（專武）土弓 尤金 戰女神專武

想放account

pm me

火爪

公主連結

想問下如果有免費寶石2700十抽但我本身仲有付費寶石未用完佢會唔會扣我D付費寶石先?

先扣免費石 扣完先扣付費石

OK THX巴打
幾驚佢會扣我D付費寶石
我呢D窮毒撚剩係課左新手禮包抽每日100石

打曬主線
保底未用
3萬石
2隻 3星連專 + 1隻3星

被動技能
- (組隊)遠程攻擊力+12%，最高50%
- 技能傷害+18%

狐狸籃個組隊 真係好夾土花 土弓
我仲唔抽爆

屌你老尾韓國ser一送體就幾百幾千咁送，我地仲要入code拎5萬金幣

嘩屌 土花土弓可以屈曬了
岩岩睇個韓仔試用
普攻好似係範圍波波追蹤 好易中
仲要距離幾遠下
專武技就一波爆發

土弓連專都過唔到？

真.......完全冇體用 就黎買曬紫幣個D體力了

睇個勢保底唔中你應該都會高追

上黎講唔得咩

屌 嬲

呢兩星期all in 體力升埋土弓去五星
咁就啱啱好五星 希望可以啱啱好五星

可以斷對面？

得 自膠

唔夠硬

放棄三十抽母豬石 拎嚟換狐狸籃保底好似好接受到

pickup 無話一定中喎

無限塔？

好勁 咁快刷到咁多升星
我仲刷緊經驗值副本升角色等級

天堂塔15點過
無技能-15%

儲2星期 大概有70-80抽
抽完再算

30抽個到八千石，用黎搏12碼真係抵咩

韓服更新會補送番好多石
每收集一隻角色都有50

咁今晚12點 抽一次十抽先 保底仲有就留返佢
等下星期

正呀 高追完火爪要回血

2星期點儲2萬石，求教

有錢咪快

最多都係60隻角色
60 * 50 都係得3000, 得一飛10抽

送俾你仲想點

我本身都係練緊水隊, 無土花土弓, 後期先中左隻土花
依家換埋土花專買400土花碎練土花算, 海軍用住送嗰把水劍先, 土花連專好撚大力

通常開tg gp就少人推post 愈黎愈沉
係咁推先多人玩

火爪用免費抽算啦
又唔係必入，又唔係特別勁

每個月都係玩2,3日
其餘全部掛機auto
好似玩緊d 掛機game 咁

水軍（專武）火爪（專武）土弓 尤金 戰女神專武

普通通關

上面是咪有巴打話60抽20里程又黎？
係就儲下石

你係咪冇朋友一齊玩咋, 我地個團好熱鬧

唔係特別勁？ 你拎海軍同佢打黎做standard?

你一隻等於我全隊既韌性

63上68總共要幾多英雄水晶

700

想問下有冇人用俄羅斯妹
我有佢專武但未打完第8章 好期待

做乜個個都話火爪唔勁
個個未升上去無版你睇啫

單純係硬度黎講 龍爪派係幾好用 我都有練到上4星滿覺

入左公會lihkg2
唔知有咩玩

下個活動仲有兩把專 北極熊skin

未5星滿覺都未拎得出街見人啦講真 而家唔係堆重課友直接一抽到就用母豬石爆上5星有幾多隻上到去5星姐
俾盡4星滿覺63 同你D ALLIN 海軍首抽打仲要俾你剋埋屬會覺得唔勁唔出奇

佢坦d定土坦坦d

咁勁, 土花土弓海軍狐狸打羅馬咪好屈

無練土坦比較唔到 PVP又撞唔到土坦 而家過埋海軍pickup 之後連羅馬純土隊都少埋 不過團隊效益黎講應該土坦好用D掛

你咩驚名

5星

鑽石精算師
2個星期 PVP (2300+1500)x2 = 7600石
公會戰 2500石
每日體力送石900石 x2 = 1800石
月卡 100x14 = 1400石
登入獎勵 2700石
公會點名 20石x14日 = 280石
競技場每日獎勵 50日 x 14 = 700石
小公主 預期30-50/日 30石 x 14日 = 420石

7600+2500+1800+1400+2700+280+700+420
=17400石

未計尤金活動啲石 清下啲關 再課$258 個到
咁就70-80抽

精算師

公主會唔會計多左

有火爪 尤金專
300里程換英雄定專武好
本身個陣有海軍連專同土花連專

里程只會換武

第一眼仲以為team buff同時有遠程攻擊buff同技傷buff咁誇張

我一日都拎到30-40 石左右
小公主啲石都唔算多

兩個星期all in體力就3星升到5星咩

土弓50% 遠攻臭狐50% 遠攻 加埋土花技傷80%
百搭海軍血量
望到都唔開胃

有幾多咩？
條八婆通常幾耐出一次？

公會戰2500石跟唔到，登入獎唔係一個月一次2700石咩，定我眼殘

你睇唔到既係佢信用卡既賑單

如果佢有課398 應該可以既

講錯咗 上四星先啱

精算師嘅結論就係唔夠課返個$238，再唔夠就再課

我個時就啱啱好一個月 所以計埋入去

唔夠就238 再唔夠就548 再唔夠咪788囉 抽到中為止

未課之前有60 抽 我本身仲有啲石
所以可以70抽 咁我係以自己做出發點嘅

買體一日最多都係買5次，你話無限體就無限鑽製啫，依家佢限死左你課
剩係5星果840碎要刷嘅話課爆都應該刷唔到，得兩個星期嘅話，佢仲要依家先3星

有隻角組隊技遠防+66%，不過靜靜地好啦

計埋每日送體 得閒派下呢樣果樣 仲要睇佢有無之前活動D碎係度咁

我個公會靜過太空
我其他朋友分散哂唔同公會

好似係加拿大喎...

我再問多次 2會有無人想入我地Line grp而未入？
咪再話無人講野 就走左去

痴撚線，火爪都未撚追到就出新角，好撚差喎

你個balance sheet 唔balance wo

我幾鍾意佢個人設 有打算2隊練佢 但岩岩望左下期加成角果堆差唔多全部都無咩練過 要開工搞定果邊先

小公主邊有派咁多
月卡要課 258又要課
2700石成個月先有
離地精算師

韓服個邊出新角有冇30抽保底？
如果冇的話個保底有冇得留度出新角先用

唔計258
都有60抽
你而家開始玩 狐狸活動完之前
點都有一個月啦 Ching

唔會每個pool都有保底啦
可以留

要留保底即係你呢幾日免費10抽會蝕左/唔抽人or武 抽哂另一邊 自己諗值唔值

離地中產，要批鬥

咁唔會講兩星期儲到7 80抽
嚇鬼咩

強烈要求每個pool都有保底

佢活動關咁樣點追，下期分分鐘變110% 但刷40lv

搭海軍 土奶同主角
土花唔使理 佢仲未有武
我打個時都冇換佢上去

我錯 唔課唔課
咁60抽啦

如果活動轉哂要新角先有50%就係代表營運開始閪

唔讚成.....對課左好多都抽唔到既人公平咩

咁我本身有石係到啊嗎 我以自己做出發點咋
我就70抽起跳囉

咁不如強烈要求佢每次有新角都俾大家一次free 10連渣手玩下運氣算啦

唔係遠攻角既防增加咩

唔課金學咩人全部都要

加速棄坑
又一隻比課金害死嘅高汁game

點解佢打個冰女黑影係3萬血 我打就22萬

仲有無公會有位可以收留細佬
中課玩家 之前試草人大概有150萬

關事？ 用邊隻打？

二星果隻 有用咩？好似幾廢

睇返下期活動裂谷唔扣體，咁刷分會輕鬆好多

字面睇應該就係遠程防禦+66%

應該要轉返英文睇驚入面說明 我岩岩去大陸仔果個攻略網望都係寫團隊buff 遠程防御增加66% 近戰都有飛兒果2隻有近戰防御 好似無咩問題

唔覺, 唔課金都好多野玩,
完全0課走去同課長爭PVP係自己On9
正正常常識玩都起碼pvp都黃金

我暗炮 11000秒傷都未過到60碎

課長們諗緊下一期點樣反制新角

隻game翻譯on99將melee同warrior都叫做近戰
所以尤金個melee damage buff有啲人會load左做warrior damage

ching上個活動講到抽到爆晒機話棄坑，乜仲玩緊

隻隻驚都有呢類人 更新得密就屌佢迫你課石買體力先刷得哂 更新得疏又話無野玩 有新角就屌點追得切迫人課 無新角又屌得咁少角色

免費十抽
好彩尋晚扶咗阿婆過馬路

你直頭係扶埋阿婆上張床度添啦

屌呀，有無大師解答？

咁即係遠攻角 防禦+66%？

痴線 仲要+多30 幣

土妖唔識平時自補真係好on9

就係佢咩？

想問裝備突破其實差幾到？
例如63lv 同64lv其分別？

傷害高啲，突滿另外再加10%dmg

早就應該.........

好撚困惑TOO

係啊你睇佢講埋啲野其實都認得

圖鑑有得睇63同68既分別, 64咪多63少少囉

爆唔到機又抽到角連專

而家又有一萬石左右
未爆死

你重有無玩隻棒球
琴日又DL返黎玩 重未有人開POST

比你期期追到新角連專咪又係擺雪櫃
鬼有咁多資源升咩

拎水晶換就係啦
最多咪唔突上去住

今日未開過 完全當佢單機咁 無野做先開黎練1,2隻人 要人手練哂成隊真係成個月都唔掂

琴日玩咗成日已經練好一隊 而家三十幾萬戰
佢送野都好多 唔洗課

月經post...用技la

抽哂武個邊 留個保底抽人 然後再300換專武 值唔值

你本身都練開土弓土花拎黎夾臭狐既都得既 里程就係要用黎換野架啦 鍾意隻角色咪去馬囉

你忍唔忍到咁耐
忍到絕對無問題

最經典係呢個回覆，同肚屙潮文有得揮

到依家都唔知佢玩緊咩account

值呀
火爪唔想要

未睇過 幾搞笑

靠你FC , 我做伸手黨

課金啫
好羞家咩 做乜咁抗拒承認自己課過金

0課，但長抽長有

如果佢冇課金 佢而家呢隊都應該係垃圾黎
抽到只係開始

thx bro
唔通真係要用母豬石谷左第一隻上五星先?

抽兩次十抽都唔中4/5星係咪要重刷

係 佢上面又話中埋火爪連
仲剩萬幾石 天選之人

其實母豬石真係留嚟突好啲。。。

想問下啲角色組隊效果係咪升到個啲星星就有
因為我見土花本身有80% 但佢覺醒又有40%

佢似係上黎放負同吸仇恨

岩岩屌完2會靜無人出聲，2會會長上黎問佢係邊個，見佢又唔答人

想問下光隊要點砌??
有傘妹同尤金連專
但係好似唔見有補師咁
其他2星又冇專

冇前期哪有後期

唔係好明
你如果指睇圖鑑個80% 應係計升滿
但你抽返來可能得20%
要進化 點覺醒 先升到80%

Attention seeker 唔理最好

呢隊既練度打唔贏60水土魔鏡係咪正常 定我手殘 海軍 同土花差唔多爆覺醒 尤金大約開得2-3成覺醒

魔鬼

組隊效果要覺醒先有，圖鑑顯示最大% 應該要凸到lv68先開齊

Thanks bro
但我唔係會長

假設下面6隻角都5星63連專

油甘 暗炮 海軍 土花 土弓 火爪

你得700粒母豬 你地會揀邊隻上68?

講堅 你唔升番一兩隻上5星跟本連羅馬/PVP黃金都未必打到, 每個星期少D石積下積下棄驚都未5星

見你平反以為係會長

小朋友先....

會長條撚樣一日到黑潛水

海軍同土花真心難揀，呢兩隻都係近乎全能

哦 收到 因為我本身已經點滿咗
所以我就唔知佢係咪加埋咗

又bin

海軍 土花 尤金 補師
尤金覺醒左
點解開團觸發唔到尤金連技？

長知識了 咁有排搞喎 一隻700粒

係wo

而家過關5-7送既3000石好似無左

唔準你咁講，我仲strong hold緊

仲有月餅哥

你咁既人腳齊裝都冇鑽1就del game啦
即時PVP幾分先

為咗抽 唔買每日體？

之前活動黎...

即p唔係易打過放置咩

我就係嗰個小朋友

係啊 反正而家每日體都係刷進化碎 所以諗住留返先

你就想

冇咩所謂 你睇長線梗係留
我就懶得刷上左先算
反正送咁多石 遲早會突到

金1～白金3， 成日俾土弓屌

不過就快可以覆啅，海軍600碎，土花五百幾碎
就快可以碎佢老母

全四星唔得掂
快啲揀隻練
全部覺滿？

想問 大家 唔夠錢會唔會走去刷錢關？

係 隻油甘好快死
定轉隻火爪好

唔會
狂刷進化石都刷到百幾萬係手

有4星補唔用 用隻唔知有冇覺醒既尤金
組隊+近戰 你隻4星土補 BUFF 2隻遠攻 好過

進化石關 都有錢 咁無多 但性價比一定高過錢關

我係用鑽買的

本身有練土花土弓呀 貪隻狐狸個遠攻buff組遠攻隊 而家隻火爪就算真係抽到都真係唔夠資源練 同埋火爪好似同隊野唔係好夾咁
里程就諗住留黎換狐狸專武

咁囉完50鑽就算

火爪廢？

測試左係
對遠程傷害既防御
唔係遠程英雄既防御

無人話廢
係7姐

好多人話廢喎

練到5星 + 全覺醒
無邊隻係廢
不過好唔好睇 就好主觀既

咁樣衰 幾勁都無用啦
你抽完咪又係要課金練 無課 下個月先拎出黎用啦

我一開頭以為隻火爪男人黎
見到係女人身男人樣 即刻唔想抽

nightmare 5-6 , 打boss得返隻隊長, 隊員唔見晒
可以點搞

第5名唔落海軍落鳳凰

無課既話係下下個月先拎到出黎用 無課你用到一個月搞掂一隻主力都叫做叻仔 仲排緊第二第三隻呢

所以我都幾憎佢升星都要整課金位
就好似玩魔靈D怪升星都要刷碎一樣 勁趕客

仲未入到公會

咪4星留係金3囉
都要尊重下課金既人既 你唔課咪比佢地上去囉

但個成功感好大

課金抽完角色連專 然後要課升星 都只係入場
重要課68LV
就算唔打PVP 唔通你PVE拎隻3/4星去打咩
好多GAME碎片同突破係同一樣野黎

呢隻GAME D碎片同突破都係同一樣野呀
係比例太鳩姐

咪講緊佢拆分咗進化石同英雄水晶

有興趣不過好似無得pm

但好多都限返你要抽返自己自係正價 你抽左其他既都係要按比例換返D 通用碎再突 全部都有辣有唔辣架啦 就咁PVE 我都係全隊4星就搞得掂 反正colo 躺著拎2300 單P 由佢一世卡800-900 算數 專登課黎升星又要打個單PVP黎受氣 仲要D石多得幾百 算啦

土弓件臭貨未滿，唔升佢啦

好 我信你
睇埋送果幾十抽會唔會歪炮中土花先
橫掂我要博土花同尤金角

大家有無土花PVP既片share? 手殘想學下野

如果真係急到瀨咪打第一次當拎石，定你已經清哂70lv

得啦，咁靜靜地

咪就係講緊比例ON9

有無玩過熱練戰士

我明你意思
我淨係想佢升星個週期短返D
日日刷 刷足個幾月 我真係唔信有人滿意

我用近戰打pvp 見有二種打法
1. 周圍走 等技cd完就射
2. 㩒住a扮鬼痴場行 卡住自己同對手 係咁射

花打花就企係度互射啦

我見抽埋專武 以為會好揪過土妖嘛

個情況係如果佢改做要抽返同一隻角先凸到，咁無課/微課/中課一世都唔會凸爆

依家就係豐儉由人，唔課就用時間換

卡住自己同對手 係咁射 即係點?
我普攻就俾人埋身係咁砍

突破係講緊63LV上68LV
我講緊升星姐

例如土弓個d普攻穿唔到牆既，你咪圍撚住d石打圈，等佢普攻射唔到你，但你就係咁銀牙銀牙咁炸佢

無計，佢係要呢d位到執錢架啦

咁打返土花，你咪圍佢老咪，等土花武器技差唔多cd完，搵定d牆擋佢個三炮，硬食佢3炮唔死都殘血

土花打同練度近攻其實重有個技巧
就係分辨粒彈有無加速 然後再拉打

現在無課 好運既 3隻連專都不是問題
連專開局 50 保底 300里程
所以PVP 入場卷 是3隻連專
之後就看課金量 決定練度

佢呢隻驚升星真係算快, 重複抽中D水晶又萬用算係咁
出新角活動又送角色碎, 自己刷一刷一活動完基本上都4星,
當你十抽角唔中SSR其實都差唔多20水晶=40碎
一個月練一隻上5星OK既
問題係好多小無課心急要同課長爭一日之長短
岩岩開ser又想5星又想68

未 60ja

事實 根本上之前刷哂首抽3巨頭果班連海軍土弓土花都未練得哂又黎講要學人追明星同火爪 仲有D開始望埋下期狐狸 心諗你買哂覺醒月包仲每日重置哂全部覺醒關都唔夠你養咁多隻喎

我淨係課左$78 暫時都係得海軍連專，但覺得算係咁， 重複抽人 上5星唔難啦

我覺得算係咁
如果小課 講緊幾舊水果啲 都可以輕鬆一隊5星68
佢之後就要不停出啲更勁既角 淘汰舊果啲 先會有人繼續抽同練 即係白貓模式
佢而家拉長練既週期 如果之後會控制強度 咁都ok

我當佢長命育成驚玩
土花海軍呢DT0級角已經努力練緊,
當你之後出D角OP極最多咪換到一隻半隻
PVP就係得個3個位
慢慢練總有一日可以拉近距離既

補/盾好過

速食文化丫嘛

63lvl 5星
應該平民極限la

幾舊水又好難全5星68既
目標明確就係用時間養囉

依家好多0課齊圖鑑連專架

無新mode 一直都係3個位單挑 4個位羅馬既話要換走呢批舊角只可以越出越OP 然後D原2就真係越黎越無位企

係呀
所以一爆死就棄驚
未爆就放置play
- 打Raid 3場
- 每日Arena 10場 (如果記得打)
- 清Colo 體力
- Auto 70lvl 水屬碎
- Auto 50lvl 活動rift

開ser第一日玩到而家兩隻5星63都唔難喎

目標明確既 頭一隻68唔難搞 真係買下D新手禮包加埋佢活動都夠數 但第二隻開始就真係$+時間

你未去到爆機卡關位姐

主線100%曬，惡夢過曬
天空塔去到要用忍者妹，又未夠資源升 (i.e. 卡)
日日auto 刷碎

我都有D後悔, 應該一口氣谷撚爆隻土花68威一排先
個個都土花行頭炸死罷就
而家兩隻5星土花土弓都係成日輸俾大佬

呃你有寶咩
由金就補底30抽先出
把武就唔記得10定20抽出

而家得返12k石
加埋幾多你自己都計到啦

29用30lv赤雪+登入送個把30濕尻劍都過到
我就差40塔未打架姐, 刷碎慢慢上5星

發現你講D野多數都ON9應該唔會再理你

打死都唔課金
呃你做乜

80抽土花果陣爭d 想死

我咪話如果

係垃圾
得土弓滿覺醒，海軍差2圈
土花得4圈，Eugene得2圈

仲有堆經驗同覺醒，去撚左Innkeeper 同土盾度蝕鳩左

無火爪
得Eugene 連專 (total 40抽)

火爪諗住用免費抽
有就有無就算，一嚟唔夠資源練，二嚟無撚用
Colo 1300+ 好穩陣
Arena 我銀牌根本唔洗火拳都夠做

但真係要磨好耐先刷夠5星

sor 原來我係lihkg3

吓，之前送3000??
普通定惡夢？

左下果隻撚屌可以做任

無課唔洗諗啦

留返升下個月果隻buff 土花土弓仲好

一路禁實attack 制
一路避人

有公會收人嗎？
秒傷四萬九

好想打公會戰

點都要清一次拎50石先嘅

仲未計d 覺醒石，一日得果40粒
一日升一圈都唔夠

超歐洲人呀,...你就好啦,...我好羨慕,好酸,...我課左都冇咁你咁多角連專呀。天選之人呀

隻game 唔係我呢d 提子撚玩

休閒公會岩唔岩，名次你預200-1000 個個range

覺醒石同68LV 我無咩意見
純粹覺得升星可以放寬D 反正升星都威脅唔到課長

有無打得過既巴打可以分享自己個隊既組合

魔鏡未有5星之前就算俾你打到都係要手動打 咁辛苦為乜呢

笑緊你乜野，都唔知

抽專唔歪先勁

做乜鳩

有無新手兼悠閑公會收人岩岩玩左幾日
秒傷2萬5到

原來手足黎

屌2-5 入面話搵卓狄,
出面就叫暴龍
會唔會爭太遠

咪聽啲大師講留母豬石突破啦
追唔切活動原三連四星都有排上
換一換進化石
至少都幫兩隻原三上四星先
起碼唔使無練度咩資源都打低人一級
活動裂谷都要安慰自己刷低啲可以Auto
我自己就覺得$398進化石包太貴
唔值得買
如果覺得$398係碎銀就隨便啦

好尷尬

新手初玩中左闇炮，呢隻如何？
另外初玩有咩建議？

無課一定係換碎
唔係你未刷完已經想棄

有課通常會留

我課咗都冇個"無課"既歐洲大師覺醒圈數咁多

其實如果微課/0課 如果真係留黎突破
玩到棄驚都唔知突唔突到一隻

如果有心玩就買個初始連專AC會輕鬆好多
暗炮無專唔算太強, 可重新刷
重刷建議你抽專武開局

圈數多無用架
點左個d先有能力值

唔太洗同人比 玩得開心就得

太多真心膠
講多兩句都晒氣

我微課第一日玩而家先土花土弓5星,練緊第3隻海軍上5星
要餵一隻上68可能其他個D完全冇練度囉

佢真心膠架，唔係扮on9引人屌果啲，真係on9

就係
如果每練一隻原三
都跟足活動再咁有米課埋個進化石包
就緊係老虎蟹都留母豬石
微課留母豬石
練度已經比課長低
仲要自己阻住自己成長

咁阿大師你玩得開心咪得囉

換哂上5星，d體力拎黎擺

有冇巴打換過牛頭人武

又嚟做咩無啦啦又摷返出嚟講，條友唔係正常咗幾個po咩，又突然海豹上身又話無課中曬又呻無資源升人

武器好似唔抵換喎

想問下點打錢最有效

土弓連專 土花連專 電單車連專
暗炮 鳳凰 偶像 無專

我人物未保底 諗緊好唔好保底抽火爪池 好似同個陣唔夾?
另外300里換咩好

想升赤雪 但唔知把野招技係點

由佢啦 不嬲都係要自己去考慮資源分配 正常都應該係爭少少又心急咪換埋佢爆上5星囉 但ALLIN哂去換黎谷上5星 佢帶黎既收益到底幫唔幫到你PVP賺石 同PVE真係推多咁多關先
我自己一隊4星滿覺就夠我打到爆哂PVE 仲auto到刷70LV 海軍/狼女 碎 所以先慢慢黎由佢自己刷到夠碎先用母豬石

我就唔建議換上五星，
至少四星有條件刷高級啲嘅進化石關
但既然你錢又多體力又多到可以擺，
你點玩點好啦

刷碎刷活動慢慢儲錢囉, 特登打錢唔太抵

不嬲都講緊叫中課個班考慮下母豬石唔好亂換，否則只會越課越多，依家佢就衝出黎扭曲件事，

請問無課有得揀咩？本身都無母豬石點留？

邊D叫新手禮包

唔好傻啦，哩隻game專武>all
如果因為依家隻角無專而用600章，到佢之後出返把專你就蝕晒

起手土弓/土花個D就可以換上4星再直接刷70土碎,
刷到2星角5星應該都未夠5星到時再換些少上5星,
咁就OK 其他有D角開局4星其實都唔大分別

但我睇佢近幾次新角，唔太覺有點控制強度

保底中左偶像武
英雄保底就中可以免費拎個隻鳳凰

好似傘妹都出左幾個月
PVP又廢 PVE又要比人打先高傷都唔buff下
根本冇平衡可言

50水晶

下隻新角普屬遠攻 同偶像超夾
前途你抽到的話

前提*

今個場土花好好用

有時快有時慢，點解嘅

專武效果

我都只係講追唔切活動
或活動過後先抽中嘅原三
應該要換上四星
前題係覺得每隻都買進化石包好貴
衝出嚟扭曲
話換到五星就極端咗啲
無課我都有母豬石換完兩隻上四星
再慢慢刷高級啲嘅進化石關去五星
體力真係唔明點樣多到擺

有無有group公會收人入左個英文團想走
新手求收打木樁90萬

白貓肝完真係唔洗課都升爆wor
我一週年果陣先開始玩，
首抽刷左一排先有紅火龍連專
之前出果d 咩咒拳白龍果d 全部都抽齊升滿

白貓真係送夠石比夠活動你刷

推 其實我應該都無資源去練咁多隻
個300里係咪sh就算?

我升到40lvl 都比人秒

拎海軍專
完全唔識避

睇下韓版top 20個陣容先講啦
大半版都有佢囉

電單車招技 同土弓土花本身都唔係好夾?

300里程 你升完手上果d先諗啦

之前係個巴打問，我咪講

都係果句啦，我抽爆死你都唔會中架啦

840 碎

咁我應該抽火爪池保底定無up池保底博海軍好

講緊咩
我係好撚彩抽中曬咁又點

我抽成點，你都唔中架啦

抽土花果陣，歪左一隻Idol Eva

師兄唔好同佢認真
佢應該青銅/白銀階既視角好難作準

仲有3個手足未打raid

玩英文啦

電單車食到土弓遠攻buff

用黎升爆5星好過

反正d 石淨係夠63 -> 64 /65
但要遲成個月

技術問題姐, 你冇技術就餵多D經水俾隻角色容錯率高D囉
0課都過到架

中左土狙喇？

多唔多人一齊玩，而家好似玩緊單機咁

你幾時開始玩先

同意 除非你下下都買400角色碎個禮包
如果唔係進咗5星先再講
5星同4星係兩個世界嚟
但63/64/65差距唔太大

我啱我啱

求個名晏d退完再入

升一隻，練另一隻
有咩問題

課金狗就另計

升爆五星，對號大師話體力就會多到要嚟擺喎，
真唔真？

二星難抽過三星

無資源有講錯？
d 覺醒石一日都唔夠升一圈
免費coin 得$2000

我隻光坦都未出9章唔知係咪送, 係就到時先出俾啦大佬

其實無課/小課 都唔洗太介紹突破數
樓上講得岩 升lv差別唔係太大
突破有用係個圈 但個圈core閑閑都12粒傳說
我自問中課 都卡住點唔晒

有時d母豬石用來買碎升下5星 自爽下仲好

抽住武等下個pool 先抽人

點解仲有人會同佢認真

得啦得啦，你最撚叻，唔洗夾埋條傻9係到圍屌喎

你肯定自己算中課?

Sor 我立米課

下期個隻普屬遠攻勁？

無課升一隻上去再慢慢刷第2隻咪得

屌你好似馬雲出嚟講 其實做人唔使咁奢侈咁

師兄個公會名係咩

咁你係咪top20 呀
無課洗撚火拳咩

你真係戇鳩㗎喎 唔係扮

不嬲都話佢唔係假膠

隻新狐狸普攻可以飛過障礙物又識追蹤pvp屈機

即係點
你地講就心得 我講就離地？

唔洗句句咁串掛
我都無惡意

條撚樣係引戰架啦

Btw你要跑得快過隻馬先可以評馬

你又坐得幾快，
我玩得唔叻亦唔捨得課咁多，
無圍過任何人，純粹理性討論

咁都串？
講下笑啫

咪理佢啦明知條友鳩up唔洗本

你都幾撚on9
頭個句就叫d人大師，下面又話安慰自己刷低lv活動關，轉頭又話無課要追一隻5星刷活動，跟手依家講埋理性討論，笑撚死

發覺玩呢隻驚d人都幾易嘈交
巴哈都係咁

唔打就踢
我個課長fd想入 但冇哂位

重課你咪抽

9成第9章出 圖都有埋
係唔知佢第9章幾時出姐

好撚好笑

無課洗撚抽角 用主角群都可以爆機
無課洗撚打pvp etc

同求公會名

Sorry, 得返一個位，不如先到先得

公會名： LiberateHongKong

之前block過佢都諗緊點解，而家知喇

Added: ID Luna

做咩任

要講緊出隻海軍既上位替代
無人會再用海軍
先算破壞平衡

Lihkg光時公會巴打留意
新一輪公會戰開始了
為左打入100名, 我決定設立公會門檻提升公會戰力
其實個公會都已經開左個幾星期,
正常gameplay係應該過哂所有主線
所以會員最低限度都要有 Lv 63

果6位未達標既巴打我唔quote出黎啦
其實我已經係公會chatroom問過好多次
主線有無問題, 卡左係邊度
你地照樣唔理我
唯有係呢度講一次
限期係2日, 今個星期六夜晚8點前要達標
我唔再講啦

btw 公會成員請入 tg group

Nightmare 有關指定佢先攞到3星

加左，另外踢多左一個人，仲有一個位，自申完留個ID

超級矮人黎

我月卡咋但係我有抽囉
點解要重課先抽, 抽到慢慢養唔得咩,
冇野啦都係, 你青銅卡天堂29個d lv唔會明技術向玩家架啦

從來無講過亦唔建議無課要追五星
我自己做法係換咗兩隻四星刷進化石到五星
你咁玻璃心我都無辦法
啲嘢講幾次你都可以睇到歪埋一邊
希望你抽嘢唔好都歪晒啦

其實你最撚好笑係quote埋條傻鳩講既野圍爐

Btw你鍾意啦，你贏，開心豬返啦

唔會架...你玩落就知
佢每一兩個月就洗牌
4月神角6/7月好多就唔用得
協力高難度永遠要用當期神角先打得順
啲角係完全唔保值
韓game一般唔係咁做 例如epic 7 開ser有既角而家仲係tier 1

邊個叫我

你歐豬黎架喎，唔好對號入座，理性討論ok?

真係慳番啖氣好過
同呢啲人講嘢 同對住班藍絲講道理係無分別

咁小事唔好嘈交~~~大家都係和平討論隻驚啦

一隻咁歡樂既game無謂嘈啦

有無啲韓服既GT channel?
測試下啲角 打arena咁

NA ser有冇公會收人
草人120萬左右

升左eugene 同埋主角先
想過到60 AUTO event rift

天堂4冇土弓土花
商城個花園弓唔小心合左
可以點過

科學家有專都可以,用大招一野射爆最遠個隻

聽佢鳩up
當佢真係1,2,3星都升爆曬，咪打嚟留返下隻角

話買完碎之後d 體力拎嚟擺先叫戇鳩

當你一個廿抽中曬角+武
用5400石換1400石呀？3個星期先回本，到時又另一個meta

up 乜鳩

d 課金meta 傻閪係咁架啦

第一日上連登？

不嬲都成班傻閪對住電話禁禁禁課金追meta, 人地點玩都錯，自己果套先最撚fit

決定每日都要00:00 入去搶怪打
完全唔識打豪鬼

慢慢養囉
到時meta 一轉你咪又企喺度
唔打高階pvp 根本就無撚柒用

咁個Meta長期兩個禮拜轉一次
大師我應該幾時入手好

迷宮塔35點打 用咩都hi唔到最尾嗰3隻野

PVP唔使太認真啦

有把弓招技可以射好遠, 好似咩太陽定花園弓

成日話哂韓服頭二十

屌你岩岩數一數，亞服頭100先得廿隻火爪 好撚勁呀

咁撚醒去玩韓服呀嘛幾條柒頭大師

冇佢專 點算好
試過用暗炮又打唔嬴

有冇土狙？
冇就要睇下有冇武器係laser武技

梗係All in 咗已有嘅三寶先啦

除左重課 (可以一步登天上曬覺醒 上曬level)
根本無可能每2星期追佢一次新角

唔all in 三寶都at least 爆左海軍先

人地技術向呀，收皮啦你

用老闆娘，武器揀武技係三野獸

玩左一排就賣左

柒到仆街仲要拎返d沙
收皮啦戇鳩

技術向
pvp 拎住隻火爪排第幾呀技術大師

真係多歐洲人...睇黎我都係黑
首刷海軍...土弓活動同衣家先得土弓連專

我首抽兩把專, 到依家要用里程先換到一套土花連專

做咩日日都有引戰師既
花式推post

最慘係.....我課左 落左坑

我都課左差唔多2000先得一套連專, 是否悲哀
上個POST 見到啲咩無課三巨頭連專心諗做乜鳩

申左，叫送頭Ken

ching咁決斷，我里程依家400幾都仲頭痕緊換火拳定海軍
無火拳得海軍
諗住抽曬免費抽同保底武器先睇下點

送頭Ken
巴打個名好撚好笑

抽完2個保底都係無連專, 所以先去換土花專

曲線推推推

嚟嚟嚟，重新嚟過，頭先瞓咗無睇，想問今日發生咩事呀？

屌你火爪勁撚到
老遠都R到你隻土弓土花cls

我法國最痛係佢第3下普攻
仲勁大範圍走都走唔到

未練好啊, 不過我唔會卡29賴練度就夠架啦

咁土花咁強勢出隻counter都可以既,
咁多人1pick土花係時候要受下教訓
不過應該都係人地隻火爪好勁好勁, 自己個隻俾人地68花女一炮打死

想問吸血鬼應該換咩好 奶唔起 重有岩岩300換唔換土弓專

過完尤金故事，可唔可再出劇情來玩

就更第九章

你兩隻土係隊入面一定係用土妖架啦有加土屬攻
300券就睇你自己, 如果PVP就火爪應該可以取代土弓, 問題係你有猜資源拉火爪上去

海軍使唔使換土坦

可以換可以留，不過都係儘快練好一隊先
colo暫時最快成型係土隊，4星土花打70都已經夠快夠穩，依家仲有土盾專送

唔駛, 土坦作用唔大除非你要沖前100既羅馬場
不過你練得起手上個3張原3星先啦

海軍今日5星到 土花差少少4

尤金故事真係好撚正

唔夠資源

覺醒都好緊要, 淨5星冇覺醒都係好脆

有無前100公會收人
草人300萬左右

我衝左成隊土屬連土花4星再刷返海軍70 碎快好多
海軍 273/320

加油我隻海軍都440/840, 等D 2星角 5星哂直接換上去

好想抽到尤金黎J...
隻game 既活動真係好正

推

利申：成日送頭俾人上分

土弓
想知你地用乜過到？
上youtube話一定要15%減cd

想問下各位大佬 7-5 boss跳右上射激光點避搵中間舊石次次都擋唔到

8月28日 下午一點又維修

貼住佢身

另一邊腳邊

貼身都射到

唔會 佢向邊掃 你就企個返 最貼佢個位 應該無事

貼住佢身有個死角位佢係射唔到

星戰

你去佢激光嘅終點果邊，貼牆貼身
無可能會中

跑步妹星個戰機任，難撚到打勁耐先過到

終於過到 原來之前唔夠貼
Thx各位

識打就變左好易打

你唔可以太近舊石, 爆炸你會死
最好就係沖去隻王身邊, 佢射死光方向既另一腳邊,
佢掃上黎會掃唔到你

舊石無撚用 auto AI 都避唔到

沒有比較沒有傷害
我有個歐洲friend都係0課3隻連專 仲要係海軍土花土弓
你當佢地總有一日出門口會跌斷腳就得

Inception個彩蛋最正
仲特登整左個陀螺比你玩

巴打岩岩睇你個極光post 幾正

有無公會收人 7萬DPS

留一留tg

有冇公會收人嗰

巴打係咪300石換月餅券 多多都收

冇比較,...只係想要自己喜歡角色

土花一直都unlike

其實我無乜野，好當養生驚玩，每日六抽遲早都會中

仲抽緊火爪既，睇咗呢段片先

新角狐狸一炒三巨頭

有冇佢打68海軍 油金 火拳?
咁先有比較

有課未為輸

我想問下呢個製作商會唔會出啲野實力膨漲太勁？過兩個月土花海軍變垃圾？有冇人玩過佢之前啲驚

好心你就收皮啦撚樣
話火爪唔勁嗰個係你
講個事實出嚟又轉移視線
話唔課唔撚駛追
角色勁唔勁關課唔課乜撚嘢事？
大把人re帳/新玩
你亂鳩咁答人唔係你問題仲會係邊個問題？

亞服火爪出咗幾多日呀柒頭？
唔撚洗升級覺醒就可以上場呀？
乜你咁撚柒醒目嘅？
過多兩個星期你先出嚟鞭屍啦撚樣

想問海軍有土花都缺專，三百里程應該換邊把專好?

土花

我用土弓打唔贏
用返海軍打

平心討論

土花，海軍用送嗰把水劍

利申：自己都換土花專

一人少句啦，大家都係玩下驚輕鬆下

銀3

個個一嚟就68

68Lv

想問依家推到主線四，
進化石關去到40,
好唔好刷海軍砰片？
定等有能力打70先刷？

開左63LV 先搞

好既，唔該

其實真係隻隻你68突滿都勁

條撚樣答左等於無答扮專家
聽佢講真係含得撚

成日送頭TOO
3狗陣
所以見到巴打個名
覺得好撚有趣

有啲驚出啲新角破壞平衡姐, 唔係話新呢隻係, 問定先, 如果係就唔課咁密了

得果一場重要頭2隻68 打63都好意思拎出黎？
重有最尾打土花果度隻土花都黑仔啦
如果係加速彈靠走位係閃唔甩

普屬愛好者

一炒三巨頭
戇鳩 睇過MK㗎電單車未啊

上黎食下花生算

等睇妙問妙答

MK係1打3隻68

等睇寵物小精靈版本PVP

cls,完美屌打...

反正個個花生友，等睇邊個新手中伏信條傻鳩講嘢

Post條片出嚟仲諗住震撼教育班抽左火爪嘅傻鳩
點知原來連角色練度都未識睇
要Po就Po全68LV互揪

想知狐狸個組隊BUFF係咩

遠攻+50%

爭咩呀, 溝埋黎做.......
其實無所謂啦 大家各有各玩法 打下機求開心 和氣生財

咁正

同埋佢好似唔用土花, 佢用狼女尤金呢啲靈活野, 真心技巧高

一直非洲 忍唔住課左個1日100石個plan即刻一抽中火拳武正19game

小課當支持
我都課左新手禮包

公會: 光復俱樂部
有興趣既巴打隨便入，日日打協力，login就ok
仲有一個位, 有Tg Group

一課左就會手痕想課落去

新手侵唔侵

免費石 買體力 買活動卷 買覺醒卷
課金 1日1抽
等佢開故事 無一年都唔會開到HELL 難度

有冇咩禮包抵買
而家淨係有課月卡

我都係非課玩家...忍唔住課左,但乜9都冇

最抵買既你課左了

唔好灰心 練2星仲好

清好似要改口了淨係課新手包好似唔叫小課

紫幣買完咖啡機之後買咩比較好？

有冇公會收我

食返組隊buff姐
狼女加差唔多30爆
船長食兩個buff一刀爆萬幾

你知我知啦
不過我真係小課
佢個78$新手禮包
我初頭諗住都係算啦 唔差好多
點知取消個陣google play話比10$coupon我
即刻禁左

乜原來狼女咁勁
不過算啦我呢啲輕課, 抽到咩玩咩

新活動個故事好正
唔似其他手機game咁hea

個韓服無課account好撚歐, 想放圖share

我都係覺得佢d活動幾過隱先玩
上次扮洛克人

真
扮番開頭個幕好正

係 依個勁驚喜

土弓土花同尤金d組隊技好唔夾咁
想問pvp個三隻分開出食唔食組隊buff?

佢平時d主線都有d gag位記得第2章隻角拎隻機械人出黎個陣唔知答佢d咩，跟主話自己唔係阿寶

冇問題，有玩就得

巴打仲有冇位

我第一眼係見到佢

活動一入場開頭果下好似話係netflix

工程師擺明係neta天元啦

個陀螺會轉完, 係現實

啱啱隨機進化到呢把野
有冇用

隻game其實都幾大膽
玩到咁盡, 咁多唔同梗擺明無可能買晒版權, 俾人告就GG

仲有iron 美女與野獸海報

重有3分鐘

星戰果關有史提芬史匹寶

組隊buff 要唔要係隊長先有?定隊員都加到buff?

自膠
星戰導演先岩

宜家有尤金連專 海軍 戰女
保底用哂
之後免費抽武定英好
係咪應該照博海軍專
定係抽多隻換走戰女
利申 無貨

準時抽垃圾

屌

專武點都有用

其實所有嘢都買得晒 所以唔使限住

掙扎緊聽日抽唔抽角色10連抽好

日日都睇人中3星中專
日日都睇自己全1-2星

計一計數又係喎

好想要尢金

豬仔

有咩衰得過咁？
就係見人開2個白盒中齊Eugene 同火爪

你問佢我可唔可以揸
佢話唔得 我先係呀寶

Tribute/Reference 唔同抄襲
佢宣傳到果啲作品多過損害人地利益

戰爭女神勁唔勁？ 啱啱抽到佢把專武

抽尤金pool出火爪
我得尤金專呀頂

實在太歐

過圖幾好 又識自奶
隻英又免費
有賺

最緊要有得免費拎
望都唔好望自己之後抽到

保底輕鬆中火拳連專
其實隻game都幾易抽

真咩

same 十連冇好嘢

U are not alone我都想中專

暗隊練唔練得過，中咗紅帽連專

保底抽竟然返轉頭中土花連專，想要尤金呀

重未決定突海軍定土花好

想問63突64 能力上係咪會有好大突破

400里程 八隻三星 土弓土花海軍尤金專

2白盒仲唔係到我歐
我屌你老母 2把都係4星專 嬲撚到我

上星期買左個海軍連專+尤金專
今日保底左尤金

另一隻勁唔勁?

又歪中疆屍妹

頂佢個肺想要隻尤金姐 都咁難

小號又y左去火爪到

我已經唔洗要火爪同尤金專 今個目標淨係中尤金就得
而家日日6抽儲里數換埋把海軍專就滿足
諗緊突土花定海軍好

新手一問
我岩岩過世界1
但見佢話我差個任
想知點搵

妖精任打到5章先解到

未有得解住

唔該曬 咁我繼續推圖先

無課玩家有無公會收留

好歐

你是咪解放軍咁既表情？

宜家掙扎梗應唔應該換走冇專暗狼入戰爭女神 因為我唔係火隊 暗狼嘅暴擊buff有用過女神火屬buff

抽到咪易抽lor

ON9一問
5400+200寶個PACK係唔係付費石

Ys

咁你有冇付費？

新手搵公會 不過要等一日 岩岩退左

係，平包一定要買

尤金pool出火瓜 做乜嘢事

160抽 3隻偶像 1火爪
我淨係想要尤金咋 屌...

朋友 我都係苦主
黎緊仲要狐狸

呢隻game公會有咩用
有咩要求先可以加入你地公會

組隊buff 要唔要係隊長先有?定隊員都已經加到buff?

屌你老母 30保底鳳凰

補底白盒

You are not alone bro

cls 免費果隻我都未unlock 屌

巴打可以玩火隊

諗住當買56里程

無聊開個亞一acc黎玩歐到火爪運專 正acc就勁非

公會暫時主要係打公會戰用，每次兩個禮拜，完左派一堆石

唔同公會唔同要求，休閒果啲應該有位就加得，追前排果啲相對會有戰力要求

轉ac改運係work
我第一個帳首抽土弓專 150抽角色0三星
嬲到quit左
近排又刷首抽入返坑
結果抽成咁

100抽7 隻3星，你玩晒啦

淨係女神都夠砌一隊

掉炸彈果類英有邊隻值得練
過唔撚到迷宮塔果度

想扑

會友鏢局 招收兩個打手打公會戰
一齊衝入頭100名

有沒限幾多fps

慳咗100萬

好想課每日100石果個禮包

請教一下：
小弟而家有海軍艦長連專
另有土花、尤金專武
暗狼暗炮傘妹(冇專)

300里程考慮緊換土花或者尤金，你地點睇？你地覺得應該換咩？

課佢老母
少少錢當支持下隻game

單抽中左

依個唔係必課既咩

窮人恩物黎

呢隻pvp都ok，睇mk用得幾勁，利申有專無英。。

我土弓嗰期歪咗尤金專打算一家團聚
依家都唔知點好
我本身打算留武器保底等狐狸

好似話30爆, 前日保底中左佢把專

殭屍勁唔勁
頭先每日100抽中左佢把專但無人

我見羅馬top 果班好多人用
應該食佢hp buff 同回血

要睇玩家操作嘅英

Same here

土花？唔計pvp 有啲關限死遠攻 可以用土花過

曬夠未
想單機咪直接講囉

單抽出狼女, 免費十抽出兩白盒尤金伊娃, 12抽3隻白盒

因為中資有份令我卻步

有無公會收留 草人得50萬這左右

迷宮果關(好似係35)我用狙擊手過左。我考慮土花主要係因為佢被動技能增傷，而尤金而家有活動獎勵加乘 同埋我見佢打土花土弓好似幾勁咁...決定唔到

想問下 新開AC送果個十連中左火拳
下一步應該再抽人定抽武器?
同埋主線1 打到邊個位左右會夠十連

有4隻60lv 有心玩就入嚟啦

少見
pvp 仲未見過

抽埋武器保底先
打完第一章左右啦 但每關起碼拎2星

補血係咪要靠戰女專武 易唔易回唔到血死

之前唔係有人話得2.幾%咋咩

輕鬆中戰爭女神 +50母豬石

武器保底先係第一個武器10連就有?

係喎 明明前排睇都幾多人落隊
而家top 全部都仲係土弓海軍

雖然有份，但玩到後面有幾關故事既內容，跟本冇可能係中國到上，應該冇權控制到間公司，唔係太多%又冇做出d咩行為，我覺得少少冇所謂，當支持下遊戲制作人，見佢d故事都幾有心機去整

好
出糧即比

想入留個位

係靠佢回血 而且佢打PVE好似第三下會回自己血
不過有船長連鎖技開盾無咁易死

申ed Noah

要24hr

請問邊個ser? 小弟亞洲世界2

邊幾關？好似唔覺有咩反權威思想

Accepted

Ok 加咗你

亞2

佢而家個活動成個就反緊極權
你睇第一關侵略者拍維穩戲就同好似而家指鹿為馬咁

岩岩30抽中土弓
有尤金武 土花武
里程換咩好

啱啱手痕最後10抽終於中左
課金都係冇白費
換土花係咪大於海軍專先

其實中兩隻有咩好
唔想重複

平時用開土花土弓連專, 今次-6中左尤金連專+火爪,咁30抽保底追火爪武定留返下次抽狐狸武+300里程換人物好?? (雖然最後都可能會歪)

火爪都未抽齊就諗定下隻？

最好就係而家保底抽中火爪專武
然後儲石抽狐狸 再用300里數換狐狸專武

隻野普攻都係穿牆

隻野幾好用
不過條友用得好廢

主帳有
海軍 光劍連專 (火劍 火爪)
括住冇升過 其他平均 55lvl
打到夢魘世界四
開始唔夠經濟值同錢用
有冇組隊建議

後悔升左主，草奶，水果隻海盜槍上50+
燒左勁多資源

手多去開左隻分身
中左火瓜連專 同埋光劍
為左把專轉過去好似好不智

係呀好撚勁呀
苞抽一定係火爪勁過Eugene 啦

用5400石換1400石呀？3個星期先回本，到時又另一個meta

繼續兜話火爪好撚勁囉

唔跟班大師玩就係戇鳩呀，明唔明呀

※維修公告※
期間 : 8/28, : 13:00 - 15:30 (UTC+8)
守望傳說將進行維修。
請注意在維修期間您將無法進入遊戲。
更新資訊將會於之後公佈。
謝謝您的諒解

首抽*

隻火爪立繪真係唔太啱胃口
留返武器補底抽狐狸專
再搏隻狐狸返嚟好過

再請教一下，300里程應該換尤金定土花？兩邊都已有專武

屌你老味保底果然出重複 垃圾驚

抽尤金 換土花

今次活動好明顯
收購/文化入侵/指鹿為馬/主流媒體
中国樣樣中晒

第一個號300里2隻3星0綠專 唔計補底
第二個號200里2隻3星（戰爭女神）1綠專 補左底
黑到性交轉運都無用

玩左差唔多一個月3星得隻土花同淑女騎士
隻淑女騎士唔計第一隻已經重複中3次
係咪可以去fb 問
玩到好灰想棄驚

有無興趣比我扑下一齊轉下運

This

我都好非
父父得正

你地合裝 會 唔會100%先合？
定1:1咁合？

睇開d la 巴打,我都係咁玩左一個月300里程 先得土弓連專 同海軍,微課/無課...好難追當期meta/活動角，,...就算你好歐追到呢期,下期又未必追到；成倉3星連專擺係度,倒不如谷隻上5星先,...之前我都玩到好灰

唔好扮,...你重生係歐洲喎

100%合

我有佢把專好想要佢

應該話 我“得”佢把專

100%啦 佢同機戰啲命中一樣 99%都係miss

隻game 好佛心,活動尾關有得用活動角
btw,...尤金比想像中難用,棄...唔追

佢招技算係幾難用

去FB 問啲咩

其實你可以玩CD流 跑全場 有技就開
佢招技其實好難避

保底重複土花喎
邊度歐？

到底聽日仲抽唔抽好呢
好掙扎 唔抽就少咗啲母豬石
抽又可能冇咗個保底

緊係抽 保底都唔包出新角

打pvp應該好過海軍？海軍成日比人拉距

我諗緊升海軍定尤金上5先

3星伊娃係咪廢?
保底中左

PVP 海軍先係中心 睇你識唔識玩 佢招技同飛錨先係主輸出

升下2星都好開心

我刷緊2星上5星

今晚都抽埋佢先 如果真係唔中保底
就留返等下期

其實我睇2星升到上4星
感覺可能勁過3星上4星既人

如果下期活動有高達梗就好lu

琴晚條狐狸片有佢份

狐狸係咪普屬?

有專好勁

係 應該將來普屬core輸出

想問光暗 都係互克？ 照30%？

光>暗>普>光

有冇香港公會收人呀？

我算唔算前瞻咗 一早升咗偶像先

你覺得佢會唔會有出頭天

打Colo 應該幾勁
PVP 會比人屌打

50碎

個個屬都威一次

唔算
因為你未必中狐狸

頭90抽中左 海軍 偶像 火爪 尤金專
黎緊免費抽我應該繼續抽英定抽武器？
如果武器係咪抽普通pool好啲？

我成隊5星埋

我偶像爭幾圈覺醒就滿啦 應該幾日就搞掂
之後嗰啲覺醒石全部留返比狐狸

咁快手 全部課咗398？

得殭屍同偶像有石買
女僕 嵐芳就順手刷埋

哦 我以為你講練好咗原三星 四隻
嗰2隻 我都上咗五星
但我未有蘭兒 諗住到時狐狸會配返土弓 土花 咁玩

練好3隻
女僕太7無練 依家有新角岩岩好

比我會抽武, 中左是但一樣都夠打
抽火爪專POOL啦 一樣有機會中其他

睇怕而家都要課返個覺醒月包 去衝下進度

咁多人要練邊度嚟咁多exp

刷進化碎片 一場都五千幾
刷下刷下都幾十萬

佢劇情翻譯已經改番好 但已經睇過既劇情冇得再睇

有無比石去刷

有更新？

無 用體力刷
鑽石入唔到場

其實唔想玩火爪 但黎緊仲有廿抽抽咩好 已尤金連專

照抽囉 實中架咩

好討厭好想扑

新手想問下英雄水晶係咪換進化石最抵

抽普通池

想自動刷素材但好唔夠體力...

唔係
63突到68 要英雄水晶只可以靠抽重複人入手
進化石有體力就刷得
或者$398禮包

樽頸位
新活動打哂會係咁

係...